(AV統計）巴打請進

一套av成粒鐘，應該都冇乜巴打會睇哂嫁啦

咁多位巴打鍾意飛去邊part睇
利申 平時慣左飛去睇女上男下

睇前戲多

睇前戲夠啦咩

睇前戲睇到除衫果下先正 直接飛去插果啲位明顯唔識睇 嘥哂成套

巴打專業人士

最鍾意睇含撚鏡頭 加埋啲口水聲